有冇人聽日去接佳仔？

會唔會有黑警扮示威者暗殺佳仔